好想要夢境重播器

近排成日發美夢
一醒咗之後仲有少少記憶
但刷完牙食完早餐就唔記得七七八八
如果有夢境重播器就好
好想再睇返夢見咩

發完夢想回味返都唔得，真係殘忍